[曼聯奪英超]1點入數 8點結餘仲無變係咩意思呀😩

戶口結餘都無變

我知可用結餘要聽日3點先有呀
但個戶口結餘都無變😱
平時明明有的